[元朗告急] 大家係咪唔記得721呀？

元朗仲有好多區投票率唔過半呀

M14洪福 - 46.3%
M15廈村 - 23.2%
M21慈祐 - 32.5%
M25頌華 - 46.8%
M26頌栢 - 48.6%
M36新田 - 48%
M38八鄉北 - 45.5%

P牌仔推唔郁

資料來源：

推

721唔係唔記得呀
輸左既話就冇人管喇

廈村咪係白衣人

鄉黑你有咩期望

廈村咪出動白衣人最多囉

元朗
告急
投啊

push

一票不投建制派 快d去投票